屌你老母 藍絲又傳假新聞

d新聞假撚到 各位唔該幫手傳俾身邊人 特別長輩 唔好中計

幫手提醒長輩係假 唔好中計

不安，同老豆老母講先

幫手提下身邊人

唔撚仆街有

你老母 藍絲又搞事

太juicy喇! 長輩易中計, 小心提防!

何生個單 假撚到 唔好中計

不安

殘體 同音 錯字都冇

要小心提防

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

廣傳

要加少少殘體同音字

讚好

All fact checked

假架 我地連登唔會信

好似係真喎！

亲，你的文章己改完了

廣傳 唔好比藍絲得呈